只有廢柴先怪父母廢柴

你老豆老母咁廢都養大到你
你廢到連幾千蚊家用都比唔到
日日痴飲痴食